入黎讚下自己

話我知你有咩優點 等我讚下你

冇

型英帥靚正

了解自己都係優點黎架

有肚腩

上連登係我強項

你個名 咁你人生係咪好成功

正呀肚腩仔

強項姐係點 24小時mon實？ 你個名好似勁啲

善解人意，好多人都咁講

個名就係我優點

正呀 但如果人地唔了解你估唔到你諗咩會唔會好sad

外表唔代表一切既 毒撚先好呀

做咩都失敗

我覺得失敗都係另一種寶貴經驗黎既 加油呀你

就係咁樣，多數係我做聆聽者，俾意見
但自己就冇人明
我係嗰啲俾人叫做每班都有嘅大好人
我有好多朋友，大家都會覺得我好好
但我唔會有真係最fd嘅圈子
有時發現自己都要人幫嗰陣，係搵唔到有邊個可以幫到我
但人哋有事就一定搵我幫

我乖

覺得有時唔可以咁好人，你對自己都要好啲呀，有野要出聲

西面人

有冇秘訣

乖 摸摸頭

夠唔夠膽同我鬥西 越大越覺得自己西面係好處 除左人地既第一印象會冇咁好之外

太愛男朋友

實成日搞到自己好唔開心啦，辛苦你啦好好既女朋友

太樣衰

再樣衰既人都有啦 要過得開心呀

成日俾男友話我唔識嬲

有男朋友保護就夠啦

諗唔到

慢慢諗

係

做兵

點解你會知我唔開心架

無做過兵
因為連做兵嘅資格都無

早走早著啦

我都係咁囉因為

唔準做兵呀

自己咁廢都頂得順自己 冇去死

我都好廢架 唔好死啦

我想學習睇開啲 關於佢既事 情緒就會不自覺放到好大

冇架，當我有一日真係可以做到睇開啲，我就以後都唔會再咁care佢 太在乎一個人真係好辛苦

有時真係搞到自己心灰意冷

加油呀

仲有冇人要比我讚

工具人

對自己要求好高

對人好 算唔算

做男朋友做得太好，好到女朋友覺得配唔上我，話想分手